電車男電視劇個女主角伊東美咲真係好撚正

昨晚重睇番電車男依然仲覺得個女主角好仙氣好高貴又靚女

1977年5月26日

雖然佢依家成四十歲但依然仲係勁靚

愛瑪仕小姐

TV版果個比較寫實

MK妹 堀北

Lm

小雞女

冇錯 以前成日j

整幾幅圖黎睇睇

堀北妹妹
佢好多套劇都好睇
手機刑警 錢形舞
鐵板少女小茜
呢2套冷門劇連seed都搵唔返

期待佢會復出

典型臭雞

真係仲好靚

生左兩個都仲keep到個身材同仲咁索
聽聞近期想復出拍劇

橋本環奈 my favourite

佢正到癲，好靚女